Supreme新出果件雪山真係好靚啊！

痴線，靚到咁，先炒到一萬蚊件，好撚抵，入左兩件，一件著，一件擺

靚到呢
夏天都要著出街呀

日日著

咁平先入得2件
買黎當底衫著

痴撚線，晨早流流咁多負評，成班毒撚

halo 襪膠
呢件真係靚
但係10k 買supreme 不如買2件vetements
買gucci hoodies 都唔洗呢個價

其實9up , 那有錢

跌到落7k 都想買
但咁貴

咁都上熱門

樓主膊頭唔夠橫 浪唔起件衫

熱門 = 連尼住留名

嫌行雪山未夠危險，要著保護色？

mans never hot

呢件上硬16k

The ting goes skrrrrrr

雪山迷路就仆街
飛機都搵你唔到

有咩意外就係咁先 冇人搵得翻條屍

屌
雪山print褸 就要行雪山咩

宜家興oversize , 我161 買 L

161 身高？

161磅，身高159

邊到買最扺？

呢件應該係歷年最差

夏天都要著

連檸潮台既負皮速度都快過高登留言速度

本身就咁TNF 都靚過聯乘Super me 啦

去雪山著呢件有咩事就冇得救

咪係囉屌

10k 覺得貴唔值
其實7k 對你黎講都好貴
唔好充啦
買唔起咪買唔起 扮咩唔值

等睇樓主畀成班毒撚咬

有咩所謂，預左

呢件真係靚

幾靚

影完張相，再印落件衫度就可以炒到一萬幾

7k邊到有？

買左四件全家一齊著

信用卡搞掂左退款未呀
100步都出黎搞笑

件褸咁型
沖涼都要著住啦

先唔好講我有冇好似你咁柒講埋D乜柒想買但唔值理論
我個次買1萬蚊野退番蝕1K都唔問得?
白痴仔回個覆都要起人個底先搵到野講
對人唔對事既柒頭

一開fb第一個post就見到

幾正

行家，宜家幾錢一個post？

會唔會融雪㗎，一陣件褸無左座雪山

唔識欣賞

平平地買canada goose 差唔多色, 又唔似大大隻TNF 成個uncle咁。

好撚柒

柒唔柒就唔知
淨係知下年一定升到仆街

做愛都要著住

諗緊入parka定baltoro好，baltoro係香港好似用唔著

成皮野一件外套, 著左真係曉飛咩...

無人叫你抄價買㗎

Parka入面可以加膽, 進可攻退可守
不過成皮野一件Parka...

parka靚好多，出動機會都多好多

黑雪花果件最靚 呢件真係肉酸

呢件算真心靚
之前同北面出果D都麻麻

好似呢D咁, 就冇咩感覺, 但係雪山呢件幾好睇

柒到
話靚個啲 真心想知靚係邊到

最憎著羽絨既我都覺幾好睇
佢之前出啲款根本肉撚酸
樓上班毒撚見到superme就反架啦不嬲
其實最撚嘔心就係佢地

係咪得我一個覺得唔靚

邊有人著去雪山嫁
雪山都冇人
撚知你著左件咁潮既衫咩

駁唔到

300俾盡

我入黎係為左睇連登仔大合照

以前80後尾, 90後頭既年代,
就真係唔會鐘意羽絨, 以前一向都會比人覺得柒, 老人家著
但係而家時代變左
人大左都明白一件羽絨 去到好凍地方真係好實用
事實上好似balenciaga 咁都會出

香港洗撚著咩

香港最凍10度左右可以著
事實上濕凍呢個度數已經好凍, 著得落呢D

佢件crewneck 個雪山logo係件杉後面
搞到唔想買

Gucci hoodie 幾錢 邊到有得買

香港啲溫度洗撚著北面咩

我買sacai同junya唔好

雖然著去係on9，但影到張靚相係有價值

買得呢件嘢嘅人你估會去雪山咩？

連登仔識撚vetements 咩 佢地淨係知supreme萬歲同埋潮流教主sunny

買黎過年著

樓主快D買啦

認真靚 無追啲咩潮牌都覺得靚

邊個sunny? 冇人識wor

講真買gucci 同balen都好過買呢件

之前實編group 有個傻仔問仲有咩牌子可以炒到成萬蚊件tee 真係笑而不語 成班井底蛙

1皮

買blaneciaga唔好

識野啊

識著

最like superme

巴打你識vete真係好犀利好與別不同

發現新大陸 fat芒都識

潮

羽絨黎講係靚既。但一皮野

銀色?灰色果件? 得個字體LOGO 係前面心口果件???

Balen 2017果件牛仔褸反而就鐘意, 8000蚊左右係連卡佛見到

要我成套著成咁就真係不了.....
對鞋而家又係好HIT

幾可有人會著去雪山咩 冇收視

呢件係supreme?!

no$

買左 下星期有

成千蚊個like

著去老蘭女都屌到幾件牙😂😂😂😂

super me

戇鳩仔，你打乜撚supreme

谷友

#要有
#跟

隻熊都想要

我好撚憎著羽絨，但好想買

Parka lo

著呢件出街真係屌死女

secondkill 賣 12999

咁撚抵

有無淘寶link

原價$3200入左件

幫我買多件

賓周都損

我po果啲都唔係羽絨

我想買佢個羽絨款 風褸我屋企十鳩幾件

一萬蚊一件？
真定假
個樣咁流

其實想知點可以棍波買到

其實唔難 我都禁到2件 個日website 又冇crush 反而bogo個site crush哂